[抵制精品]跟unlike之後，第二波對精品升級行動！！！

召集所有玩具撚！一齊unlike精品page！

跟unlike行動之後

希望大家可以一齊撕咗手上嘅精品實體單，實體單就係你手上，話撕就撕！！！！

因為我本人電子單居多，撕完實體單就諗方法點處理電子單，當然最簡單係就咁咁唔找數，但完全毀滅張單就係同精品，以至同成個玩具業界表態
撐警撚嘅下場就係咁，人格有問題嘅舖頭永不錄用

梗係拎住啲單叫佢退訂先啦

亦可，只要係毀滅訂單，斷絕佢收入就可以

歡迎大家將行動散發出去
繼續unlike,罷買，罷訂，罷找數！！！！！
唔容許玩具界有呢粒老鼠屎

推撚到佢仆街

PUSH

未爆呢單野之前落左二千幾訂點撚樣算

上星期仲買左隻figma, 正仆街

你撕左張單佢咪又係會放返出舖賣
香港人金魚記憶,轉個頭就唔記得左,永遠都會有豬貪平
你咁樣變相俾佢賺左你個訂金

未訂過 但再唔會訂

以後會叫朋友唔好去依間買
以為FB 講幾句件事就完?
要你全線執呀 屌你老母藍絲撐警老闆
叫你班廢老白衣人去買日本玩具啦柒頭

咪撚撕
第一，比人食訂
第二，件貨炒起佢又賺一筆
今日開始唔去精品消費

撕左咪益左訂比佢？ 叫佢老母退訂

邊個再幫趁精品，就等同支持藍屍賣港賊！

啱 一定退訂 慢慢留返張單玩

如果cut訂，佢又落左order
唔夠錢找數點算
夠唔夠cash，咁多分店租唔平

出少少優惠就大撚把毒男去買去撐啦

召集苦主上門要求退訂

Figure討論 (38) 抵制精品玩具

抵制精品玩具
玩咸膠撐義士

各位巴絲都好齊心 睇佢fb 都仲

明眼人都知唔會幫襯你

PUSH 抵制精品

已扺制

貨照拎
然後係佢鋪入面吵大鑊等佢做唔到生意